警察唔再係警察有新名啦

國安法下
一國一制
所以叫公安

黑公安

公安本身都黑

新公安

叫開新治安

分隊有新義安

太長，叫黑工啦